睇完無限之戰，發覺劇透九成9UP

又話隊長死，我屌你老母

咁先好呀嘛，咁咪冇劇透到囉

你依家咪劇透緊囉on9

最攪笑有D傻閪話一早睇左係度刷存在感
其實9UP 劇情

好笑得過班人話要對啲9upper又話要告，又話要告，又話要拉